劇透之戰

好恐怖

就算唔上連登，其他論壇都一堆劇透

野

鋼鐵人死了雷神瞎了
綠巨人裝機械鎧

張圖

你阿媽就盲

雷神有一隻眼盲架